紐亞條傻鳩沖上黎做乜撚！

林源三咩

條撚屌衝上黎累到我個19倍 1:0冇撚左

正宗沖出黎柒

唔出去都係輸 出去打多個

我18倍

好波

出唔出都輸

反正輸緊,
博到和仲有一線生機,
點解唔沖上去

衝上去有咩生機
比蘇利上去頂波仲好

但局住兩個後衛要包佢

半場買細 93 96分鐘入波 比佢累撚死

咩玩法

屌你見到有var幾撚興奮
諗住今次發達啦

爽 見韓狗幾波反擊已經feel到德國會收皮

輸1球又係輸，輸2球都係輸，梗係沖上去啦

佢補中堅 中堅上去先係正常
佢自己上到去打閘/翼咁款

以為贏左

佢同林源三一樣結局,都係俾人長傳入波

笑到仆街呢個柒頭

果球仲要cup
cup 佢老母咩

最慘佢又唔係勁

以為自己係希基達

一下篤就個波，然後大腳一傳

死球就話姐
生波衝出我做乜撚
仲要前過對中堅
真係笑撚死人

林源三當年都係咁輸比史奈達

有無GIF

同求
好想重溫下上屆金手套嘅精彩演出

佢買左2:0

比人雪到而家

唔係轉左去拜仁咩

佢應該下屆無份
所以見有機會，踢埋中場

因為佢買左波膽2：0

全部都補時入 有得賠既咩
定我真心左

半場買2:0 100倍多數佢都黎唔切

衝出黎柒

個個係森崎
衝出嚟搞到輸澳洲3:1

實係唔計啦

上面個班係咪痴撚左線 唔係買和同細
即場落注個d 補時入 關你地撚事咩 中碌撚

原本番外轉左 真心唔知

補時呀 唔係加時呀 做乜尻

佢上到走去迎波 拎波做
係好腳法出左黎打啦

你搞到我笑到噴水

紐亞>>>>>>>保方

出醜方面

Feel到收皮都買10蚊

一個烏列治歐聯出事
一個紐亞世界杯出事